19企業超低息借還息唔還本平錢，平民就on99借幾厘私人貸款

講TU班柒頭仲撚大風險，屌！
成個system都撚尻窮人，吸血